大埔有直升機？

好撚嘈

this?